打飛機打到入廠...你問我答

條丁到而家都仲硬緊

唔繼續打？

發生咩事

樓主？

點樣先可以打到入院

之前聽過有人食偉哥食到入院
醫生會係賓周界一刀放血等佢軟

比你快過我

張圖都唔係今日嘅

直落打咗六次，射血絲
等極條撚都唔淋返，
腎有啲陰陰痛，
條撚出現瘀紅色，
即刻飛的去醫院

唔軟難頂定一路硬住難頂

睇邊套a片？

頭兩次本庄鈴，之後靠意念同幻想

求code
咩女優咁正 可以打到6次飛機

姑娘有冇撩你

本庄鈴都j得落 扺你入醫院

送左去咩科 ?

無理咁多啦，彎低腰成個呀伯咁行入去
初頭啲姑娘仲以為我整傷條腰

佢地對我態度好差，唔知點解

dick in the box

對個個都係咁 啲姑娘日日黎m

而家軟返未，有冇食咩藥

假膠嚟

你現時聚腳於創意台

見到都痛

快啲喺醫院打多次
再唔打一世都無得打

屋企人知唔知你點解入廠

屌知呀
一話要入院已經話call我老竇老母

好緊火下喎

搞咩禁緊火要打6次？

mrsa

啱囉 叫醫生check 下你係咪無撚用

依個好笑

Contact喎ching

呢套av正撚到足以早射幾分鐘

睇多套先啦 死左落到去無得再J

創意十足

條撚有冇壞死

Empty the clip

Dirty

勁呀

劇本無話我要笑喎，我要笑架？

準備定支透明既野同1杯水
等囡囡護士/醫生入黎拉簾檢查
跟住唔使教啦

對面個呀伯嚟，你入咩科？

唔敢打了

精神科

究竟係咩驅使你連續打六次飛機

樓主幾時死

喂 如果而家有個好撚靚嘅女護士話想同你扑嘢
你屌唔屌？

你老豆老母知道咗有咩反應？

識貨ching

More like bleed out the bladder

重作

咩名

Ip都唔洗check
樓主講係咩病房
我地成班巴打黎探下你條丁

樓主死左
av台版主要換人了

上面條女ig

射完一次已經好撚冇feel 點解可以打6次

有冇靚女護士?

最近果套j得落wo cosplay

咁都唔識 第二張吉岡里帆

一開始點同啲姑娘講？ 我打飛機之後軟唔番？

Seed

UCH 4C?

醫生話咩事

可唔可以影個患處黎睇睇？

條撚以後仲用唔用到

醫生點醫你？叫你戒 J 禁慾幾耐

樓主見到醫院

碌鳩林番未

seed

咁撚勁，偉哥可能都要搵你代言

樓主幾歲

肯撚定唔係
一般醫學上唔建議病人飲桃汁 如果下體大量洩精

因為桃汁/相關成份含有一種化合物
增加直接引致海棉體充血化合物受體份子既活性

上邊post J圖好陰毒

醫生有冇話要點搞？放血?

樓主打緊人生最後一次飛機

下世小心d

點解唔入飛機廠

btw樓豬夠鐘食藥

創作力同幻想會嚇我一跳

咩科

咁廢㗎，我打6次咩事都無

繼續吹

真戒J po

高質...曲線引J圖

要放血噃。

樓主幾大

夜晚唔好攪隔離左右

樓主其實都係想宣傳下佢個咸網啫，下嘛？

去急政分流係第幾級

樓主又bra又扯晒旗

樓主真係去睇睇精神科比較好

樓主識貨喎睇本庄鈴

樓主衰乜
contact precaution 喎您

6次真係勁

幫你條j冷靜返
如果咁都冇用.......
I have bad news for you ........

打斷

閪工閪人

有冇人好鍾意打飛機？

邊度睇到contact precaution

檯面有set isolation 野

樓主好多菌？要isolation set

等睇d醫生護士放左工後同樓主相認

樓主係律敦治？

還好未駛獨立房

Name

邊間? 床與床之間咁撚多空位既

有冇姑娘醫生入來講解下樓主病情
重點 大唔大 仲用唔用得

SDDE-377好似係

SEED呢屌

可愛真可愛

無人要你笑啊，走啦

阿婆都做AV客串

電莖圖

後續情況....？

切左未

同一條女？
名 plz

巴打幾歲

應該泌尿

留名睇隔離床相認

8樓？

你個名

上面咪講左吉岡里帆囉

好正

QE

變咗j圖post

QE H2病房

個個都懶得搵，SDDE-377

吉岡正

感冒童二世

變左av post

樓主做乜咁好火

第一張code?

變左丁圖post

你贏

心電圖貼就咁貼喺床欄度

睇標題都笑到仆街

lm

真係咁撚有需要？🧐🧐🧐🧐

瘀紅色JJ圖呢？
呃我入黎

contact precaution…你條J MRSA?

玩二連射？

浪費床位，浪費醫療資源咪你呢d 囉
自己反省下

仆街仔

臭G，有錢有得屌

你地係咁貼丁圖引樓豬

求番號

樓主唔見左

第二張番號

樓主其實係咪係度呃J圖

屌 平時d有圖多圖，夾埋都唔夠依個Po d J圖多

樓主曲線求J圖

今日係いいニーハイの日
好多正嘢

見到護士姐姐仲J緊

測試緊人體極限

人地樓豬變性做扶他

求上面gif 圖既code

Day 7 --> Day 0

呢家邊個場有類似呢種囡囡？

Hi 豪仔咁次做咩炒到咁

麼牙

小心d唔好影到其他病人

你唔係絲打咩？有jer既？？

大家再post j圖佢就唔係入院，而係上天堂架啦

我一日打過15次都冇事
最多射到冇野會少少痛
之後又冇事

我以為左邊有隻黑貓瞓係你大髀

射完一次已經對j圖免疫，點射到六次？

創意台

原來係基嘅

第二張

呢個叫咩名

咪玩啦，樓豬扯衡咗先得一吋半

[quote] /quote]

屌你老母又要打飛機啦

IPZ-921
桃乃木

樓豬gay架 比女人相佢睇有撚用咩

第一張應該係波多野，求第三張code or seed

樓主仲未上水？係咪推左入手術室放血

之前有私影巴打放過佢d相上黎
有冇巴打冇backup?

點同屋企人解釋

又真係有圖喎

求呢兩張

可以做av題材

男潮吹

請問上面個位叫乜名

同求,PUSH

難道唔係應該前列腺咩

”搞鞭科”

多謝樓主令我決心戒丁

認真定乾三濕啲fd？

第3張 yrz 038

醫生有無同你講有mrsa?

瘋狗症？！

上dmm 查，yrz 038 是2012年嘅片。
巴打都咁記得

求第一張

樓主去左邊？

同求

IPZ-921

第二張我居然搵到中字

係咪桃乃木bb

SDDE-376

貼咗 搵埋種 要down快手 做緊種

今po 到我入院

連登有愛
知樓主無得j幾日
就搵定d片
好感動

等你開post

SDDE 波多野黎
btw mxsps-562 ipz 351呢兩個幾正

係咪外地住過院CPE/VRE screening咋

就快入去陪樓豬啦

巴打 真係 神人！
係乜野 可以 訓練到 咁好眼力、記憶力

Google幫到你 唔洗教喇

識野喎睇本庄鈴，佢好鬼清純！